% !TeX spellcheck = es_ES
\documentclass[12pt, a4paper, twoside]{report}   % Tamaño de papel, de fuente y márgenes
\usepackage[spanish]{babel}  % Idioma y codificación, para poder usar
\usepackage[utf8x]{inputenc} % tildes, eñes, etc., sin problemas
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{float}
\usepackage{tablefootnote}
\usepackage{multirow}
\usepackage{tabularx,ragged2e,booktabs}
\newcolumntype{L}{>{\RaggedRight\arraybackslash}X} % ragged-right version of "X"
\usepackage{graphics} % Incluir EPS como Imagenes
\usepackage{listings}
\lstset{
  language=bash,
  basicstyle=\ttfamily
}

\widowpenalty10000
\clubpenalty10000

% ============================================================|
%                                                             |
% Plantilla para TFG del Dpto. de Informática de la EPSJ v1.0 |
%                                                             |
% Ajustada según la normativa de estilo indicada por la EPSJ  |
% en el documento https://eps.ujaen.es/sites/centro_epsj/files|
% /uploads/documents/grados/TFG/criteriosYestilo_TFG.pdf      |
%                                                             |
%    - A4 con márgenes de 2.5cm                               |
%    - Intelineado de 1.5 líneas                              |
%    - Primera línea de cada párrafo con sangrado             |
%    - Fuente Arial de 12pt                                   |
%    - Cabecera con nombre de estudiante y título de TFG      |
%    - Pie con nombre del centro y nº de página               |
%    - Portada oficial EPSJ - Dpto. Informática con datos     |
%                                                             |
% 2020/09/25 - Francisco Charte Ojeda                         |
% CC0 1.0 Universal (CC0 1.0)                                 |
% https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.es   |
%                                                             |
%=============================================================|

% ==== Introducir aquí el nombre del estudiante
\def\Estudiante{Juan Pedro Fernández Torralbo}

% ==== Introducir aquí el nombre de los tutores. Si solo hay uno dejar las llaves de \TutorB vacías
\def\TutorA{Francisco Charte Ojeda}
\def\TutorB{Antonio Jesús Rivera Rivas}

% ==== Introducir aquí el título de completo y abreviado (para las cabeceras) del TFG
\def\TituloTFG{Entrenador didáctico de la pila de protocolos TCP\/IP}
\def\TituloAbreviado{Aplicación didáctica sobre TCP\/IP}

% ==== Introducir aquí el mes y año de presentación del TFG
\def\Fecha{septiembre de 2022}

\input{Portada.tex}

\begin{document}

    \Portada~			

    \pagenumbering{roman}  % Numeración romana para los agradecimientos, dedicatoria y tablas de contenidos

    \input{Agradecimientos.tex} % Editar este archivo para introducir los agradecimientos/dedicatoria

    \cleardoublepage
    \tableofcontents  % Tabla de contenidos

% ===== Comentar o eliminar las líneas de los índices que no deseen incluirse al inicio de la memoria

    \clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage
    \listoffigures		% Índice de figuras

    \clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage
    \listoftables 		% Índice de tablas

          
    \clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage
    \pagenumbering{arabic} % Numeración arábiga para el resto del documento


\input{Introduccion.tex}  
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\input{Especificacion.tex}
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\input{Requisitos.tex}
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage



\input{Disenio.tex}
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\input{Desarrollo.tex}
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage



\input{Conclusiones.tex}
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\input{ManualUso}
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

\input{Definiciones}
\clearpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage

% ===== Configuración de la bibliografía

\pagenumbering{roman}  % Numeración romana para el índice
\bibliographystyle{unsrtnat}
\bibliography{bibliografia}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}

\clearpage\thispagestyle{empty}
\begin{center}
{\color{flashwhite} Generado con la plantilla \LaTeX \textit{TFG Dpto. Informática - EPSJ - v1.0} \par Licencia CC0 1.0 Universal (CC0 1.0) - Francisco Charte Ojeda}
\end{center}

\end{document}